其實gay 係咪社會唔想太多人口而衍生出黎

同細細個教你 中國人一樣

自然界既自我調節

都係被
女人迫出黎

比港女迫出黎

老鼠烏托邦
生活條件越來越好就越多基佬